[月經] iOS集中討論區 (61) Beta一週一行 可供試食

Backup呀

官方一律$635換電

iPhone 6或以上減價至$228 暫定期限為2018年內

街外價格參考（唔係推介去呢間）

iOS 11.4.1現已推出 (11.0-11.4beta3 Jailbroken)

11.0-11.1.2 JB:
11.2-11.4beta3

12.0 beta
Public Beta

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負

輕鬆上PB

iPad Pro 10.5 & 12.9 120Hz monitor
切勿亂去掃mon

[免JB] iOS 8-12 內置夜間模式教學 比預設最暗更暗

Spotlight計匯率

rss player

Check電池容量
iOS 11.3後內置有得check

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔 / Carkoci
iPhone X: Hoda , 一客良品 不如都係閃魔啦

HKG Apps推介Del野正on9仔歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

iOS 11 Auto Brightness位置

注意： 換電可以要求天才唔update/洗機

跑分/check頻率(收費,有時會限時免費)
Cpu dasherX

Geekbench 4

新post 留名
希望快d 出返beta 7啦

LM

lm

westbrook來留名

Lm

其實iPad操作咁大改法，不如直接廢左而家4-5隻手指果堆gesture啦
而家4-5隻手指出home果個差唔多次次都會變左chok app switcher出黎

OPENVPN入面開完出返去主畫面就會斷 哩個時候就入setting個vpn度開

上個post讓到wtsapp, wtsapp 好似default末開end to end encryption, 好似要scan code 先得

佢改到我成日以為自己唔識用咁

有冇人APP STORE SEARCH唔到野..
我一SEARCH野就出ERROR.. CANNOT CONNECT TO APP STORE

same,以為得我一個係咁 ，解決唔到

都係唔得,心已碎

想知ipad mini2 行ios12會變成點

開個時電話有無連wifi?
我部電話連住wifi嘅時候都係開唔到

X2

重新開機都唔得

但淨係search tab有error, download野/update冇事

老灣機城留名學野

開住同熄都試左 出返去熄完再開VPN都係唔得

順左好多

好驚疾 11都唔敢升 始終部機都舊 食唔食電呀？？

11唔敢升係正常

WhatsApp 所有chat default 都係 end to end

唔知beta8會呢兩日補出定下星期先推出呢？
Beta6 lihkg/kmb成日freeze app 又kill唔到 而且用用下愈來愈倒水

係架咩，但我見有個code 要scan,咁個code有咩用

即係冇晒touch id？

講唔到你聽 因為我個部粒電最大容量得返86%

點都會keep iPhone 7/8係度嘅 仲有se

證明俾你睇係e2e

但唔scan 都已經係e2e

有 beta 8

Fix返上個beta嘅問題？

今晚

有

做乜鳩

佢次次讀 Siri 呢個字都唔同發音 Eliza 仲要讀中文咁讀

出咗

iPhone 7 Plus Db 7 up to Db 8 192.8MB

咁唯有睇下有無其他爸打解決到啦

啱啱上完Db 8，感覺動畫較快左，Build number (16A5357b)

真係得apple先咁快手做到update

更完，呢次真係似完整既ios12
電量聽日再用先知，效能交比國外高手

等睇EveryThingApplePro

升完b8 之後setting仲長期有個1係度

係咪咩完成設定之類果啲

冇 撳入去咩都冇
但就係show個1出黎

冇咩分別咁

iphone x又順左，希望唔好變番11咁
利申：dp8

照計唔會嘅 佢wwdc講到咁響

年年都係咁講啦

今年指名要buff 6plus

For reference

想當年ios 11 好似都吹到會延長粒電多兩個小時既用量
結果...

beta 8 真係食得過

downloading

有升DP PB 的ching
有無發現自己statement 多左幾個漫遊短訊收費....??

Ref 你個on9死人頭咩
呢度得你唔知成件事係點

iOS 係會send SMS 去activate facetime 同imessage

但而家香港所有台都應該wave 呢個number 喎

你用咩台？

有冇人update完db8好多非stock app都幫你log out曬... whatsapp tg spotify facebook reddit 全部中曬招 得google嗰堆無事

HKBN(Smartone)

你唔喺香港？

想請教下如果換左機
但部翻新機又有問題可唔可以再換

PB目前係咪都係PB6？

係

屌佢老母 當年就係佢呢句我先up部iphone6上去 結果

依家食

岩岩出既係pb6

可以

一直都係香港無旅行

除左屌 又唔見你講下咩事
我部iPhone就256gb既 唔洗諗加大容量

打去問下，應該唔收錢

唔好怕煩，唔係$5 嘅問題

I mean new iPhone.即係出新就買返8

上左beta8

ipad air 1 升pb6好似lag左

唔知wow咗未，db8可以用數據下載超過150mb app

iOS 12 beta 加唔到新卡入wallet係咪正常

Db8係咪等如pb6

九巴app用得返

狗巴app好似復活

同問

驚嘛，佢db7咁順手

都係會彈

用落好似係順暢啲，但㩒多兩㩒都會彈apps

係

IPAD 有冇咩好用既app係必down

唔識睇ios12個電池用量
冇左使用時間

M 記用得未呀屌

其實好難講有咩必用 睇你要做乜

JB就話有必裝Cydia源插件，App真係冇乜

pb4有部分app得

Note 9

係 但好多人都唔記得，次次吹就吹到好大
真心希望iOS 12 唔會係咁，已經辛苦左成年iOS 12

Btw，屌佢老母，而家講事實都要比痴線佬負皮
而家我老屈佢咩，當時官方自己的確係咁sell嫁仆街
亂鳩咁負皮死全家

（我好似去邊都講呢句）
唔洗咁上心
啲負皮狗就係咁賤同on9

有無iPhone X iOS 12 db 8 vs one plus 6, s9 , note 9

我成日覺得iOS 11咁倒水係因為iPad iOS 11多咗好多multitasking嘅功能食電/resources而冇因應iPhone嘅情況cut咗相關嘅嘢
iOS12終於做番呢類optimisation
所以iOS 12喺iPhone上嘅進步大過喺iPad身上

應該冇咁快有，出唔夠1日

IPHONEX DB8 LOAD快左

db8開app同multitasking動畫真係快過火箭

電量暫時用落冇乜驚喜 睇多一兩日先

7plus勁

我原本以為note9 會贏 點知係iPhone X Samsung 真係好垃圾

新beta好正

例如？

我喺iPad用開5隻手指出home果個gesture，而家同4隻手指開app switcher撞晒

😒夜子你試下咪知

😒仲伏點算

正常係咪應該新一代iphone出咗之後無耐就出新ios正式版?

部X好似仲順過新買果陣

你預九月中啦

發佈會後
開賣之前

有排捱
仲係11.3

pb6 ota有冇事？

All ios11 = rubbish

搏負皮？

db8過場動畫極順極快 開app快左
電量同db6差不多
Reload app冇乜

暫時用左一日 冇respring

銀行app rewards+全部ok

睇住你由iOS11 beta開始屌到iOS12正式版都就嚟出
不經不覺又一年

今晚升先THX

請正皮

你都係ios11苦主

已經用到冇咩感覺
屌屌下又一年
睇下換新機定照用8+

過左保 上華強改做8+ 256gb la
始終touch id+核電太吸引我

Pb6如果鎖機要unlock左先用到mfi 線叉電

隔離post有人話加大storage係俾emmc你？

有冇得check？

叉電唔洗
Access 先要
+可以喺settings 熄

唔知有無機會有新iPad mini

beta係咪一樣可以直升正式版？
想幫部iPad Air升 iOS 11真係
唔夠ram真係死症…不過都可以用到咁多年都算係咁

你有冇覺得部機慢咗好多？
因為emmc真係好慢
會好明顯

會好似android機用sd卡咁
碌相薄窒到仆街

完全冇 load遠古相片 碌相同片都係一樣咁快

咁佢係換左ufs俾我定NVMe俾我？ 有冇得check

屌正
相機好似正常返

依家睇晒咁多iPhone Xs嘅傳言
再睇埋研究iOS 12 beta code嘅新聞

新iPhone Xs好似冇咩咁特別
最多都係A12 CPU、影相、電量、第二代Face ID等等
應該唔會有啲咩特別功能得Xs先有得用
使用感覺我估唔會差好遠

依家用緊7Plus，如果等新機出然後買舊X會唔會好傻仔

可能有face id 2.0呢
同埋a12發熱量一定低過a11
因為台積電已經量產到7nm晶片 又會慳電d 無咁熱咁

仲有4GB ram 同 3GB ram 有分別

啱啱先試玩asphalt 9
痴線d畫面咁靚

等出咗先決定啦

macOS果邊system preferences crash煩到降返落db6算

但係今集難草車 玩玩下放棄左

我部冇事

我update完插過一次mouse之後就係咁crash
次次入trackpad setting果度都force quit

gameloft一早已經變晒質

其實依家7Plus啲ram都夠用
反而電量就真係唔係好夠

學chok巴話齋，我都係出咗先諗啦

出新機的話 有冇方法可以restore番啲apps原本係舊機既version

宜家無線叉電有冇邊隻好用?
無追一排, 係咪仲係只有apple賣個兩個brand有7.5W?

下個beta 幾時有？

上咗PB
爽

係超正

用8plus玩極爽

7plus電量都唔夠用 咁X電量一定唔會夠你用
你一直上X plus(最大果部amoled)

8plus db8好順

希望keep到去正式版

啱啱CHECK到有PB6
係咪 DB8黎?

有冇巴打知東亞銀行app係咪廢的

Yes

adguard pro掂唔掂?

用緊momax q pad x 好似幾好

可有可無既野梗係等airpower

嗰啲死守撚係寧死不屈。

8plus上咗PB6都仲用唔到狗巴

後鏡頭 有黑影 係咪個鏡頭壞左？ 跌過一次幾甘 求巴打們解答

狗巴唔update點會up下iOS就用到

本身hsbc都用唔到啦 之後咪又係用得返

狗巴app係特別閪
我另一部iOS11都彈

iOS11都西啦 hsbc iOS11係用到 dp1用唔到

agger

唔知點解 X Up左 pb6之後
好多app 都冇 左notifications

上唔上到7.5w?

有冇人部iphone x 3dtouch 個下唔識震？

bug

但唔關beta事

Android Whatsapp有得無限google drive backup

APPLE我屌你老母

iOS 11已經有 間唔中會震既地方無左震

冇人理㗎喇

我個app store仲未識轉中文

上Db 8自己轉

我PB6 佢都係無轉

屌 連啪靜音制都唔震 成皮嘢買部電話咁就壞鳩左

想問下呢個現象正唔正常
揀WiFi個陣2.4Ghz秒search
但5Ghz要等一至兩秒先會彈出嚟
如果唔入setting 直頭唔會主動連5Ghz
5G係收爆 8plus

啪靜音果下震我冇咗好耐 7plus用到x都冇

我有喎巴打
利申：iOS11

原來off咗system haptics就會冇

求教學

呢度有教

我一直都有，你應該中咗bug

原來係咁，唔講唔知

但連通知 電話打黎都冇震

熄咗震動囉，我都熄咗

開曬 都係冇 重點係用用下冇左

Reward+ 一升左做pb6反而突然用吳到禾

開左都係冇

咁神奇 裝啲測試手機功能既App試下個震動有冇壞

有冇link

屌 真係壞左

AirPods whatsapp錄音好細聲 有無得解決

無，任何藍芽耳機都係咁

發現好似係因為telegram x出左事

Thx

icloud restore backup咪得

咁會DL最新版
一係試下用舊版 itunes backup

唔該 我想問下 我部IPHONE 8 今日用用下 FREEZE 咗 然後我重開機 就KEEP住 不停卡住蘋果畫面 然後不斷無限循環 請問係咪一定要去APPLE搞 我IOS係11.4.1

你個嘢壞咗呀

有可能壞底板，年頭部7 Plus同你差唔多，不過入到Home Screen，但用用下自己重新開機，DFU過都唔得，Book定天才Check下

想問大家
Back to school
MacBook Air $6688..
依家買會唔會好蠢？
但個價好似幾吸引

MacBook Air 個mon

狗巴係db 8 已經係必彈
一撳入去站就彈

點解我用icloud restore仲係回復返舊機版本既app 用緊ios11

換電依家咪228既 其實係咪唔洗理battery health 比錢就有得換？

千祈唔好貪平買舊貨
千祈唔好貪平買舊貨

到底mba庫存有幾多
賣左咁多年都仲清緊

MBA到今日都仲有好多人買
Apple應該有keep住整

我第一次講呢個term

Macbook air 就真係考古

係
8仔起碼有A11/無線充/玻璃底同X睇齊
但MBA係由內到外都咁考古

請問有冇軟件可以 background olay youtube? 即係熄咗螢光幕，繼續播 youtube music video?

最好係可以 offline playback. 事先用wifi download 定落部手機

試過 tubi fun music player. 但係佢不支援搜尋繁體中文

請問有冇軟件可以 background *play youtube?

bam晒咁濟

雖然我都係用緊MBA 但我已經係2015用到而家
而家咁嘅spec 同 design 真係唔值6688
買new MacBook 仲好啦

唔該

AppleCarePlus 換翻新機係味直接踩上去就可以比錢一換一？

等新 MacBook 啦
而家隻垃圾入塵死機 keyboard

13” mbp 剪片會唔會好慢？
Touchbar 值唔值得買?

想買 ipad，但係又想等薄框版
但係薄框版又一定貴到 hihi

等薄框版 買ipad2018

Hi

想問下
部iPhone呢排時著時唔著，就算有電都開唔到機
琴日拎左去換電，係Store試唔到問題
但係拎到返去先發現問題都重有
部機都係死死下

咁換電個$228有無得退架?
因為我估應該都係底板個啲事，唔關電事，部機Reset過所以都唔係軟件問題
有無巴打知

應該都要換機了

但換電呢個動作係你提出

唔係，本身拎去整都講明係會死機著唔到
佢話換咗電試下點先
而家都係唔得

不過都預佢無得退

其實有冇得用workflow down條片落嚟再convert做audio喺files度播

唔係pro都出事？

你剪1080p都ok
2K 4K 真係整到躁
iMac 會好好多

Apple Support 個app book唔到天才bar?

推

tubi fun music player support 簡體 searching. 唯有用住先

offline mode 好有用

成間東亞銀行都係廢

係可以咁做嘅

所有1、2代蝴蝶都舐嘢

好似一定要有人為損毀先得
我上次拎隻無爛嘅IPad去換 天才話一定要有爛先得 叫我搵d方法造個意外整爆個mon

PB5用九巴無事
PB6一入路線就彈，但開左Adblock又無事

youtube 香港幾時先有得離線收看

依家先買iphonex係咪好不智 （256gb: $9088)

等埋新iPhone 先啦 仲有唔係好耐就出

姐係我打爆個鏡得就得啦
咁駛唔駛book Genius Bar??

係
等多個月 好快有新iphone

想問下有無任何設定會令find my iPhone 自動定位

發覺有時部機會有定位icon係status bar 入privacy睇就係find my iPhone 紫色用緊我location

想知香港邊到有得unlock sim

有人login check你部機？

就係唔肯定先問下有無野會trigger

有無地方睇到log, 咩機login過我icloud黎trace

好似搵唔到有log睇

最近用電話上網頁版fb果陣，click入人地會wall度係睇唔到任何留言,永遠卡響「戴入中」，不論係safari 定chrome
有冇巴打試過咁
定係我部電話真係要升iOS

利伸 iOS 10.0

想問之前話最正可以喺ipad入電腦bt戲嘅app係邊隻?

想知而家主機係ios 11.4，應該等正式版ios12先升定而家照升上beta版好

直升

謝巴打

ios12

adblock?

睇黎華強檔野換左張NVMe俾我 r/w快到

邊度整

試下繼續碌落去，佢就會load到

係問你有冇用adblock

我想問下係唔係太熱個mon會自動變暗？

Thank you

應該冇，唔見有呢個app響度

ipad2017 update完11.4.1, restore 之後卡咗喺"更新完成"右上角不停轉

試咗DFU同recovery mode, 去到白蘋果下面條野load幾分鐘都冇郁就reboot..

dfu都唔得拎去比天才好d喎

點解個dock成日顯示多個iapps con起到?已經關左顯示建議和最近顯示的apps
點樣整走佢，成日彈多舊野好礙眼 ios 11.4.1

熄咗handoff

部電話今日突然輕左機 不停出白蘋果又黑mon又白蘋果咁
禁咩都無反應 隔左一陣佢自己開返機 但由個一刻開始 部機就無左服務 左上角係咁話搜尋中 但又唔係收唔到
Ps iphone7

se pb6
訓一晚冇左30%電

A1660?
恭喜您可以搵genius

課金

8plus無用幾日貼已經勁多細花痕

索性唔用算

如果而家先想買Airpods 會唔會好不智
出咗好似都有2年照計都應該差唔多有gen2
不過又唔覺有咩消息流出

保養已過

Software 問題 唔洗保

app store/ itunes 介面變英文 bug又中

因為唔係用康寧玻璃

算啦
就算有用都唔知點解都會無情情有花痕的

請問ios既速成或者倉頡輸入法有無得關左個聯想字？

6s plus係咪康寧 想唔用貼

6s plus裸咗幾日已經有細花痕，陽光底下好明顯睇到

thanks

不過頭先用iTools攪掂咗

部後備機5S 個MON終於打柴了
如果入部二手 你地會入SE定6

點打柴法

2手不了
買翻新都叫好D

開始個時係第一次著MON 任何觸碰都冇反應
即時熄MON再開就冇問題
因為咁 我換左部7 用佢黎做後備
近幾日開機 開始出現一條白色直間係白蘋果後面
MON啲色開始時淡時深 宜家可能要熄2次先用到

如果香港有 我一定買

塊閃魔貼終於花了

大陸平價mon貼都勁過原裝玻璃

閃魔用咗幾日已經花咗

app store搜索唔到嘢點解決

越堅硬嘅玻璃越容易花

試下重新開機

等埋9月 我都等緊

唔好唔記得ht筆尾數

宜家買iphone 係apple store買同出面鋪買係咪已經無分別

價錢有分別

係 見出面買平好多 applestore又無左退機 仲有咩著數?

有冇人Facebook彈app彈到用唔到

Speed Test : iPhone 5S - iOS 12 Beta 8 vs iOS 11.4.1 (iOS 12 Public Beta 6 Build 16A5357b)

無
你用緊舊iOS?

iOS 12 pb 6
Reinstall咗Facebook都係咁
幾乎一禁入去一兩秒就彈返出去

beta

而家先知原來當年個毒撚共嗚ad贏過Emmy for “Most Outstanding Commercial of the Year."

我部5S 都有呢個問題

我個部就唔知點解個邊邊會黃左

你細睇個MON 應該中間大部份位有紫色暗影

ok了,剛更新完真係唔得,依家正常了

iOS 12就順咗
watch os就慢咗

watchOS 交埋畀Craig bb啦

【港鐵斷臂】推信用卡「嘟」入閘 八達通壟斷瓦解 CEO：唔鍾意都要做

預計2020 visa Apple Pay Samsung Pay 都可以入閘
好過冇

會唔會做埋免指紋呢？

Applepay全面進場

個配樂世界級

痴撚線要2020

睇返英國就唔得 都會要求touch id Face ID

交通卡好似日本Suica Apple Pay就免faceid touchid

姐係都係要仆街八達通肯入apple pay

Visa

Visa 要touchid/ faceid 認證

Suica係offline transaction
其實同放左張卡入機無分別
Visa係token 嚟，要上server做交易

其實最好係將八仔放入apple pay
好似smart octopus 咁

呢家身在東京用apple pay 西瓜卡勁爽
一拍入閘，介可以買其他野
香港落後到

增值係咪要用信用卡
入左係apple pay之後張實體卡係咪廢左？

去便利店/接觸式既機入錢都得

入左applepay張卡會廢左 按金直接入落你電話張卡

即刻有單野講下
港鐵閘機收費系統招標！要求支援 Apple Pay！
早前，港鐵招標時只要求支援二維碼及八達通，被批明顯是為了支付寶／微信支付，沒有信用卡或 Apple Pay 支援，不過看來有轉機了！

蘋果日報報導指港鐵招標文件發現，上月推出更換閘機及售票機，成本預計 3 億，文件更求除了要支援八達通及二維碼外，更首次加入信用卡、Apple Pay 等支付方式。

早前，港鐵招標時只要求支援二維碼及八達通，被批明顯是為了支付寶／微信支付，沒有信用卡或 Apple Pay 支援，不過看來有轉機了！

蘋果日報報導指港鐵招標文件發現，上月推出更換閘機及售票機，成本預計 3 億，文件更求除了要支援八達通及二維碼外，更首次加入信用卡、Apple Pay 等支付方式。

屌係 我想問巴打知唔知佢係會整返好定係換機 如果換機係咪淨係會換翻新機

換收錢方法POS 都要成年,
已經唔係叫佢派錢
乜柒野年代,
增加多項收錢途徑亦要攪一兩年,
我諗得全世界得呢間公司係咁既款

謝
我下次去買多張西瓜卡入落電話先

直接轉地區down個siuca app落黎 直接開張電子版入落apple pay就得 唔洗搞咁多野

btw 分享小小 如果經便利店/接觸式自動增值機增值嘅話係即時完成 但如果經network(信用卡）增值嘅話可能會需要2-3分鐘嘅同步時間 我嗰陣係6s配s3錶用 係車站都等咗一陣先sync完

前提係i8 iX 同日版i7

Wow old news is so exciting

鐵膠已經講咗幾個禮拜

換
因為係modem問題

ok thx

me ipad 2018 都轉左. 幾好用.

岀左新iphone之後換iphone x會唔會好蠢

出咗再答你

64Gb 夠唔夠用？

iphone se係唔係用唔曬4.5g ???

點可以唔轉
之前11.4定11.4.1部10.5 lag到仆街

或者Apple watch s3
岩岩我都睇完 用緊iPhone 7plus 港版加 watch s0
無用了

9月換機

想問吓 喺Settings入面揀Reset同用iTunes shift-install 其實有冇分別?

而家都用緊128gb iphone7+啊
唔夠用

reset = 洗機
shift+update係就咁cover一次個update唔會洗data

佢應該想問iTunes shift-restore

有冇巴打用開iPad drop notes
GoodNotes 定係Notability 好用啲

咁一樣囉

11.4果陣部嘢成日Lag 開app動畫都lag 跟著12就冇事

今晚出正式？

OneNote 用緊

聽講XS個定價最低都999美金
對番香港版 仲要貴多幾百
如果又256GB 又差唔多成萬銀

用九巴app真係小啲運氣都唔得

唔知幾時再出呢

過硬一萬啦

正式咩

用Suica app可以即刻開虛擬卡, 實體卡都可以慳返
利申：虛擬卡加實體卡雙修

唔駛轉地區㗎

留名

唔會啦，新iPhone都未出

iPhone 7 Plus 11.4.1 充電勁慢 一個鐘30% 之後電又倒水

應唔應該升iOS 12 beta

EEC資料庫又曝光Apple Watch Series 4消息！蘋果已經登記6款新Apple Watch

//從型號來看，似乎與目前舊款的 Apple Watch 有點重疊，但我們無法從文件內詳細看出硬體規格

想問一下 facetime而家係咪合拼唔通話？

6款
係唔同色炸

希望新Apple Watch唔好太吸引
我已經冇錢換

岩岩發現我部iPhone X禁button熄mon有delay，硬係好唔舒服

成日都見到國際巴

Mac 個邊又見到 ios個邊又見到

巴打，我部機又係 A1660 iPhone 7. 過咗保幾個月。

但係部機仲用到，係 wifi 間中要熄咗再開。

請問應該點做？

世界好細

其實初初買返，試過一次 no service.

搞咗半個鐘，換幾次 sim card 就冇事

唔洗轉 app store 地區但電話本身個 region 要轉一轉先，如果唔係加唔到張卡

都唔駛的，正常加到呀

咁你破產都得喇

Series 4肯定有大更新

iOS 12 developer beta 9 for iPhone and iPad expected today

咁仆得街 今年要買Macbook 邊有錢再買多隻apple watch

7 Plus Db 8 update to Db 9 195.4MB

係咩 我整嗰陣要轉電話地區

而家X咪999美金

db9如何

去到而家呢段時間都唔係點feel到有咩分別

倒行公事，等EveryThingApplePro

PB 6 iPhone X 升得過？

想快啲用到M記app 排隊好痛苦

牡丹樓還可以用點餐機/排隊, 但狗巴db9繼續會彈...

我九巴無事喎

7plus一直冇事
X就一直出事

部ipad air2唔俾我up上去ios 12係咁話錯誤

利申:用緊ios 11.4.1

咁驚

依家db8用到好爽唔想郁

Db9仲爽

最好既消息反而就係無分別
因為最驚係差左

app store終於轉返做中文

Re

iCloud 肯轉未 仲係殘體

db9再順左 iPhone 7

iOS 12

應該係
9 月19 日

邊個位？

容量 我未睇最新版

即係新機發佈會9月12
Preorder 9月15
9月22賣街

去到PB6
我已經當係IOS12完全版
裝晒落屋企人所有電話度用
所有機都番生

係 有無巴打識點搞

Apple music 卡好似近排無再係7-11 ok 賣
係咪得返信用卡買？
Gift card有送免費多d日子

每次update都覺得快咗

Backup & reset 得唔得

根據德國部落格 Macerkopf.de 的消息，蘋果內部已經通知當地代理商新款 iPhone 的預購日期，據傳就將在 9/14 日。

2018 iPhone 預購 上市日期

根據過往經驗，如果新款 iPhone 的預購日期是 9 月 14 日，那發表日應該是在幾天之前，也就很有可能是先前推斷的 9 月 12 日。蘋果通常都在九月的第二或第三週，週二或週三發表新款 iPhone，因此可能的時間僅有：9/11、9/12、9/18、9/19 這四天，其中 9/11 很明顯地不適合做為新品的發表日期，再加上假期等考量，CNET 記者認為今年最有可能的時間就是在 9/12 日。

其實啲新機應該點樣可以咁快裝到個新系統落去？
距離出新機仲有一個月 照咁計應該apple已經一早寫好咗ios12 gm版？

GM 版會早public 一個禮拜release
Apple 會再早幾日internal test

啲機臨出廠有software mass 裝ios

thanks
咁裝ios個過程應該幾震撼 要咁短時間處理幾百萬部機

佢地都係一次話倒個ios system落幾廿部機度姐.

.... 7plus beta 9 啱啱竟然係無啦啦reboot 唔係respring
真係第一次

有冇人成日一傾電話就由4g 跌落3g
其實係個台問題定電話問題？

利申 iPhone x 用緊smt 4g plan

工序嘅野真係唔識
以單一部機計 佢地咁做會唔會快過我地平時update ios嘅時間好多？

會

public beta 7 / develop beta 9好用？

應該係個system 直接入落去
唔係壓縮上網，再down 再拆再安裝

ps 電腦白痴

pb5最慳電 pb6 pb7 無咁慳電

Hold pb5

長知識了

In 南哥 we trust

唔會星期六

應該 14 號同 21 號

浩南哥

可能只係因為順便reboot埋

2 factor authentication 呢？我打過去report 佢話冇其他人report 過
之後就係咁撚我轉language setting，轉黎轉去咪又係殘體

佢server問題啦
我星期日開返部10.7既MacBook
Login返個ac都出殘體叫我入code

咁都唔肯fix

iOS12好堅抽 ios11真係屎嚟

同譯名一樣
個個都諗住有人report
結果係冇人report

舊機都咁撚順

好撚期待新機可以順到點

核電到 正常用一日仲有50%

有裝beta 嘅真係有義務report
呢d 野都隻眼開隻眼閉，學咩人講守住自己文化

利申：冇裝beta，report 左2 factor authentication

Pb7 SE出到Apple pay cash

pb7

近排想出部ipad pro，但聽聞2018 會出New Ipad Pro，好難諗 想開學用

有link?

Report 都唔會理
Mac 有得揀香港中文嗰陣我 report 過個月曆仲未轉返名
咁多年到而家都未改

求奇買部平價版撚住先啦

月曆有咩問題？

揀完香港中文之後仲係用緊台灣譯名「行事曆」

地區 set 香港可以出到 Apple Pay Cash 咩?

reset未試 因為我就咁用itunes升佢話要用最新既版本先得 明明就係用緊最新既itunes

iPhone XS好似好好屌

OTA 上咗去先iOS12 再用iTunes 升reset 升

唔撚係真係支援Apple Pencil下話？
m額我接受到 但係打破一直以黎既堅持真係好on9

Tim Cock領導下嘅Apple一早已經冇哂堅持

不過我覺得support都未必有太多人用
支筆咁大

ipad 2018?不了

除咗畫畫 如果唔係iPad 2018夠做

有冇巴打有呢部concept既wallpaper

終於改咗？之前10.12仲係行事曆

十卜只係比D 本身有Pencil同iPad 既可以簡單用下姐

唔會有人專登買Pencil黎iPhone用呀

我係想睇片丶有時打下機丶再睇書and 抄notes，不如宜家着買部ipad pro 屌住先 點睇

都唔係concept啦

我喺一個西班牙人既page見倒
Leak左今年新機係咁既樣咩

CSL 都已經好唔小心咗喇
使乜去咁遠

好似真係ff機黎

覆返樓上 應該係個作者自己design既wallpaper
想要既話可能要email問佢拎 搵左半個鐘都搵唔倒

有時傾電話Keep住LTE，有時3G，唔知點解
BTW iPhone 7 Plus 舊FUP Plan

唔見有喎 DB9 2 factor authentication on

應該Bug

可以揀開Apple Pay Cash，之後要入data

冇SSN收得皮
跟住cancel左，但message個美國friend又chok到呢版出嚟

DB8開始鬧鐘鈴聲冇得自訂
較乜都係「雷達」

YouTube睇啲Apple嘢
個人講緊Siri，之後講講下Siri彈咗出嚟

我成日睇睇下片彈 直頭冇講過siri

睇流動網絡設定，
睇下係咪設定咗只限數據

講漏，係4G設定嗰項

請問有無巴打遇到iPhone同iPad嘅iMessage唔可以完全同步嘅問題？

具體情況係，設定咗iMessage on iCloud後，唔可以同步喺兩邊出現哂新舊嘅conversations。比如話多年嚟喺iPhone同幾個唔同人嘅對話，喺iPad上只出現較近期聯絡過嘅人嘅對話。

另一方面，新嘅對話，有時又同步唔足所有信息，又或者出現返喺iPad，但個別message嘅先後次序又錯。

其實喺MacBook都有相同問題...

Apple Care同我跟咗差不多兩個星期，傾咗好幾次，我都提供咗唔少設定方面嘅cap圖。我知道佢哋落力處理緊，因為佢哋話工程師反映未見過相同情況，好想查明原因。

見到防水IP67已經
我唔係好信apple會講明waterproof

小氣通真係小氣到連volte 都唔知喺邊

查下HKMA睇睇Apple有冇SVF牌先

終於大細機同spec

嗰個圖係個網自己整嘅rumor 集合
未必係假料，只係唔係apple 講啫

Apple Pay Cash 唔需要 SVF 牌
喺美國, 你申請 Apple Pay Cash 時, 其實內裡係申請埋一張 Discover 嘅虛擬卡, 你嘅錢銀交收就係喺背後經呢張卡做

如果香港出 Apple Pay Cash, 就視乎佢同 Visa / Master 定 UnionPay 合作, 所以唔關 SVF 事

呢排咩事
用Kaiboard/Gboard成日都無反應 真係燥底用返原廠keyboard算

成班睇都未睇到件野就屌左先
當年SJ 夠話過喺流動裝置上面睇片唔理想，所以唔會做，最後咪又喺ipod上面加左影片功能
根本apple 一直不斷推翻自己，當年唔好嘅野唔代表今日唔好，產品應該根據技術同使用習慣而進化

SJ話會成日唔見筆好麻煩 佢搵到方法唔會唔見筆既話咪ok

易唔見咪好，再買過枝
蘋果又贏

所以SJ 玩手指，手指唔會唔見。

升咗12未？

There are changes in build 16A5362a that may have resolved this issue. Is this issue fixed for you in this build? If you are still seeing this issue, please provide any reproduction steps so we may investigate further.

Feedback ID 4486235, 使用siri無回應和無執行siri shortcuts

Do not reply to this email. Please log into Feedback Assistant and let us know if the problem is fixed for you.

shortcuts 最新beta應該用得

其實成個IOS12根本無咩實際新FEATURE
不過順左好多

iOS淨係j 新siri女聲就夠

我已放棄咗 gboard 兩個月，真係好 lag

Tim Cock表示手指唔夠爽
成支筆插落iPhone/iPad個窿先正

有冇人試過成功refund到去apple pay 嘅credit card

點解我覺得db7仲順過8同9

Pb7核電

電黎講我個人覺得db6最核

諗住出部6S
好冇買CARE+

no need la

THANKS 第一次轉用IPHONE

但係點解要而家買 就嚟減價/停賣

一直都想轉IOS試下 加上部ANDROID就收皮
而且得6S個SIZE岩我口味 所以想出6S
BTW大概幾時減價

可能有 新SE
P3 mon, A10

浩南哥受我一拜‼️

6s 7 8 個size 一樣
9月出新iphone 之後

6s 上iOS 12雖然順 但係你想用耐d就買新d 7/8

dual sim?

成日都以為睇電果個short左一直show 99%，今日終於98%

p3 mon即係

出新之後 6S應該會冇埋?

我個人嚟睇應該係會再減價

A10

睇下佢留SE定6S

即係 iphone 7,8 嗰個

試過。decalthon. chartered card

唔該，上星期Uber 司機兜我路，投訴後話refund俾我

6s 係最後一批有 3.5mm 耳機

請問而家有無大型零售商有iphone 5s / iPhone 4s 買？謝謝

肯定冇

有無大神知道呢個大陸行貨支援香港sim 卡嗎？謝謝

非cdma版可以

新SE

留SE再減慣性$800嘅話
即係$2200有iPhone玩
啲平價An機都開始危危地

要5s的話點解唔考慮SE?

終於等到SE size, 有8仔都即trade

其實6s 行iOS 12 真心唔差
User experience好過好多an機 又唔會lag

呢個香港可以用到嗎？

送比小朋友，見大陸中國移動有正版5s，$1300左右，價錢可以。

WWDC仲要特登拎6s出嚟sell iOS12有幾順
所以我覺得九月後會keep 6s唔奇
舊SE就應該被新SE取代
我信浩南哥
但我都好想見到舊SE減價照keep會點玩鳩堆平價An

我信xcode leak

SE 係好正 但好多買平價An機都係中意大mon 所以SE唔會好打到好多平價An機
但如果6S / 6S plus 減價就唔同講法

而家連S E都唔係間間有，何況係呢兩部

浩南哥
新se會唔會有3d touch

唔知

Update完public beta 7 相片得返200張相 點補救

9月....

5s 1300咁都可以？？

5s ok啦 上iOS 12
11真係

想問下有無人 , 打電話個app 入到去recent 就heng 機， 同埋打唔到少8個number 既電話，話說呢兩日續約寬頻要打去個d 熱線 得6個字 打唔出

Iphone 7 正常蝦ios 11.4.1

iOS 12 feature?係lockscreen 3D Touch 彈咗張Live photo 出嚟
引像中everythingapplepro 冇提過

大力禁 live photo wallpaper會郁呢個功能都好耐下

不嬲都係1年換1次機, 去返apple trade in, 一路都玩裸跑
每次都係拎到佢網上寫果個全trade in price
點知玩左咁多年終於奶野, 部8爆左背 (雖然唔係好嚴重)
買個套頂住先等9月trade in換新機算了 (不過爆左背都唔會trade得多) 上得山多終遇虎

我張wallpaper 唔係live photo
我拎部iOS11 iPhone 7試冇嘢發生

老老實實

Dp9電量好似一般 dp8好d

晍知新se係咪都用M額呢

請問service unit同refurbish有咩分別

係咪等緊icloud咋

未呀
Apple Care個staff話升咗11.4唔應該會咁

pb 7 係咪仲未sync 到itunes album

Service unit 唔係翻新機
Refurbish 係翻新機

iPhone x 電池容量得94%
只係用左幾個月
去得勁快

你點用，經常過熱、低電量先叉？

我果部有95%，新出無耐就買。

得番20幾%先會去差電
經常打機 不過無差住用

首賣用到呢家都仲係100

40好去叉啦

點keep？

唔低過40去充電
打機用ipad

6s Plus 用咗應該有三年 92% 40%就要叉電是常識

我iphone 8差唔多用左1年 已經返89%........
iphone6之前用左2年都仲可以有96% 感覺好似iphone6個代既電襟撈啲

iphone x 得翻91%

提提大家
如果要去換新電既話
就唔好上12 beta
上左既話就要等正式版出埋先可以換了

6/6s 俾你99%都無用
一樣倒水

降翻落正式版就可以

部iphone一lockscreen一陣就斷wifi
要著番個芒先有收到wtsapp

又唔係咁講
之前淘咗粒拆機電
部iphone 6s 明顯耐用咗

但要記得有iOS11個backup先好降

之前用6plus都覺得粒電好過7plus

屌，宜家又用唔撚到reward plus
Ios 12

apple trade in價太低

先達求其一檔都高apple幾舊水

一時時，有時開到有時會彈

Newly discovered “iPhone xx” identifier likely references a cheaper-to-build iPhone 7 model

A10 不了

爆玻璃我驚到時trade in得返幾舊水
到時將部8益朋友算

5s 喺10上唔上12好？
但係10一死又要焗上

唔係
可以照換的

IOS 12 親身經驗唔得
要降返落去11先得

香港買iphone可唔可以係外國士多換電?

你話唔識降，冇電腦
叫佢即場喺 genius bar 幫你降埋換電

試過可以

只有香港store 俾人玩爛

thx

想搵日本手機原廠跟機果啲鈴聲同訊息聲
請問可以喺邊到下載

A11會唔會好似5s咁捱到咁多年？

會

我自己估
A7, A9, A11 會再extend 一年

A7 已經比A6 多兩年

應該可以

依家傳緊6.1吋LCD用A10
A10又熱又食電

應該唔會啦 a10都未必夠推faceid

唔介意A11
但唔好A10

Apple要cut cost咩都做得出

用足5年

A10留返比IPAD MINI啦

想問而家啲lightning 手指，可唔可以電影過段片落USB，跟住直插落ipad 播片？如果可以，推薦邊隻手指？

到時部X用到有印應該都仲係好順

a10無機器學習 用到face id咩

有必要咪上 11就不了

iOS 10個App Store傻咗，焗上咗12

各位師兄，如果 IOS 12 Beta 9 想降返落去 IOS 12 Beta 5 應該點做?

巴打似乎唔知咩係machine learning
A11 所謂既ML chip其實只係optimized for ML, 唔係得佢先做到ML
就算淘寶20蚊買到既STM32都做到 只不過係慢
A10 當然冇問題 不過會比A11慢咁解

蘋果會用A10嚟做都唔出奇
況且A10仲好順

又熱又食電

用緊IP7都唔知換唔換好

A10得4核 又無得全開（好似係）
又無專for機器學習既晶片...

7仔都兩年機
換機唔過份
我8仔就應該考古多一年先換

A10真係麻麻
7仔換電再玩多一年都得既
6.1吋 A11就衝

大陸真係好撚勁
用係正常既地方既話

如果 6.1 inch LCD用a10,
買返iphone 8冇咁嬲

依家E-SIM係咪得開新號碼
有冇得原本號碼轉落E-SIM

岩岩收到個新ios12 beta update既toast, 但係冇更新

Same

我可以更新喎，呢個係咪dp 8?

same

補圖

我都收到更新

衝嗎？

我都有收到，但入去睇乜都冇

Same
係咪bug

我都係

same
7+

但係7plus熱唔過X果個design

Same
但都冇update.....

你哋全部無得install?!

🤔🤔時光機??

sorry 冇追post 啫係咩解？

Apple 應該伏曬全世界 兩部機都有通知 但都係冇得裝

新果三部都會用
所以a10

各位，點解我有得install 嘅？

係喎

DB9 / PB7(16A5362a)係舊嘅喎

仲以為一星期有兩個beta

原來係咁，唔該巴打

各位負評我無知唔係問題，不過冇留意開唔知唔問得咩
好似要乜都知先入得嚟咁

評測旁述搞笑

發覺大陸名創優品既iPhoneX全包mon貼層coating好撚勁 超級去油 又滑 仲好過淘寶成舊水hoda
都係39.9人仔

唔知香港有無

7plus 128GB仲有20GB淨
日日係咁提你冇位 做乜鳩

一齊返上去搞

改左d咩

真係有DB10

10幾日4個beta

做乜一起身就有dB

係咪準備要fix核電bug

咁撚多beta

請問最新 beta 仲有冇彈 app?

我要用銀行 馬會 狗巴 app

Update完pb8入到主畫面又彈更新提示 但冇更新 最乜野

Update完pb8入到主畫面又彈更新提示 但冇更新 做乜野

佢自動幫我group 咗啲通知之後我點樣可以睇番嗰堆通知？
岩岩更新完唔識用
Btw真係好正 iOS 11真係快啲壽終正寢

pb8?

前兩日裝既係pb7?

狗巴自己唔update點靠個beta嚟解決

用到狗巴app未

一樣彈 辣殺

我九巴app依家iOS12又冇彈喎
反而iOS11仲彈緊

撳一下個notification
其他會expand

中伏，iphone X up左db10會發熱

我又沒事喎

我reboot完好啲,帶左套都係feel到小小温度

Citymapper >>> rubbish KMB

pb 7有冇人有時用用下個成個畫面freeze咗 要kill app再入返去

啱啱升咗上pb8睇下會唔會好啲

bug嚟 佢彈app都變黑mon

上咗pb8都係咁

冇喎 我變返正常咁彈app 唔係freeze

我試過兩次成部freeze左，app都kill唔到，但歌就繼續播緊

似係set左定時, 我閂左data wifi都見到

小弟衰仔
想問下ipad mini 1 之前錯手禁左ios11 有無方法降返落去 宜家勁lag

Mini 1? iOS 11?

mini 2下話 升埋12啦

其實佢充電有冇得轉香港頭

覆錯post

真係 fix咗核電 bug 3 分鐘跌1%電

冇事播，同之前一樣

升咗PB8 又收到通知話有得update 入到去又係咩都冇

Beta 10 突然來了

sorry 好似係ios9 部機無跟身

mini1 應該係ios9

我X倒水過之前

係明顯倒水咗

但係今個beta真係快到痴線，iphone x app秒開

要jb先

唔該晒

幫部5s換咗電 iOS12又順到復活 即刻入歌落去
細細部拎去聽歌一流

俾你講到想買返部5S撚吓

7plus上左12之後,打機熱過11好多,係咪正常？

12都係會熱，不過正常應該點都比iOS 11好

一返屋企即上db10

iPod touch

7+用db10明顯順過db9 但同時食電咗

同一隻game真係比11熱,但流暢度就真係爽好多

Fix左核電bug

有冇機會破iOS 11記錄出到DB11 先出GM

多手更新咗

但快過之前

仲有三個星期應該出到12啦

我都覺
係睇住佢跌嗰隻

呢樣嘢9月之後都唔update就真係可以講拜拜

正式版又變返倒水

待機咗一個鐘都跌幾%

打完哩句又跌1%

多喎多人開左reduce motion?
大唔大影響

歷史總係重覆
代代都咁玩法

用老豆老母測試過 佢地話冇乜分別

我Up完 先入呢個post
中伏了

為左省電熄埋raise to wake

iPad pro 10.5 db10睇一個鐘有線直播冇10%，算唔算正常
不嬲冇理用到幾耐見咁多人講db10食電又咁啱叉到100%開始睇

Dl左落嚟,可以點樣del左pb8個file?

有無人用spotify有啲歌中文名變左普通話拼音

差唔多

上幾個月已經係咁 beyond 歌轉曬拼音 不過最近又無事

會唔會係因為版權問題個d呢？

新機冇咩分別，舊機開左就覺得部機load得冇咁吃力
Reduce motion 最衰係multi task 個畫面掃得勁慢
如果唔係我都會開，啲動畫我有時睇到暈暈地

reduce motion 會慳電啲？

有機會 你見過咩歌手嘅歌改左名？

可能慳1-2%

我見到eason,beyond,楊千嬅都變過，你哋呢？
變咗之後好撚難睇

beyond 劉華 哥哥

值得嗎？？

Apple music啲歌詞有好多變咗殘體 屌佢老母

聽日正式由AN狗變IPHONE撚，打算買IPHONE7有咩要注意

加少少上8

打算長時間單手用、但求耐用用耐左唔LAG渣喎

A11正過A10好多，反應快又慳電啲..不過做咩呢個時間出機 下個月買平800

平咁多唔撚係掛
部垃圾A8無啦啦差唔到電，眼白白睇住佢無哂電又唔知點差先可以開返機咪打算聽日出機囉
本身已經睇中IPHONE架啦，所以咪唸住買部IPHONE 7試下先囉

8啦 A10老啦

我係你就幾舊水收部二手se頂到9月啦，到時平800先買新機，部se賣左佢又出做後備又好

4月買既7+，呢個星期touch id變到勁唔靈敏，成日感應唔到/錯，搞到要入密碼
有無咁快打柴呀

唔好意思,問多少少野,我卡住左係安裝果個位,一直都係到load,係咪正常咁等佢load?

load到聽日都唔得就唔知點搞了

得閒入touch id設定果頁放手指比佢scan下 等佢準d

悲劇

delete finger print. 重set finger print

慣例減咁多。

用尿袋頂住一個月先啦

留住係pb6先

如果6.1吋真係a10
發佈會完iphone x係咪減800～1000
真係買x好過

有時見到佢上面條bar顯示loading
但我明明kill晒app
係咩事?

iPhone 8 Plus 64g
Write speed 咁低嘅
*得翻2.x G

據聞會直接收檔唔減價

屌！ios好撚on9，甚麼分析使用者習慣起dock到顯示icon,整極都整唔走，點set都冇用

大鋪應該有貨尾

唔係貪Jet Black 的話真係唔好買7，8個性能強好多

講緊咩

唔知點解6+裝唔到PB10,明明仲有10gb..

forbe 話 6.1 十一月先至出

我覺得唔會，
始終6k - 7k 嘅 iPhone 先係主要market ;
應該會一齊出先啱。

香港周街都係用 X. 大把有錢人，只不過唔係我

iPad?

睇你捨唔捨得姐
7P果陣128gb 都要7千
多一千有新look 其實唔係差好多
6.1依家主要都係A10定A11

其實應該係個mon(特別係粒製)有問題
我琴晚試重set，放手指十幾次佢先感應到一次
睇黎又要搵天才

可能係 touch id 壞

係，有強迫症真係唔好用ios，11.4.1可唔可以jb整走個icon?

岩岩拎左去用三舊換左舊電，可以頂多陣

熄左好撚耐喇，一插耳機就自動彈個有耳機圖案既icon,我基本上乜功能試過熄撚晒佢都仲要出現

抵玩

我部機仲有 95% health

可唔可以俾錢換電？

唔洗一定低過85%?

reboot？
我7plus尋日有20GB都話我冇位跟住update fail
reboot又得咗

但係我未試過有你講果個情況

siri suggestion off晒未

Handoff呢？

學習你點用應該係siri

我見佢話係dock出現個icon咋

佢話有個耳機icon

佢估你一插耳機會開邊個app

Ipad先會，iPhone 唔會
Setting 可以熄既都熄晒，總知一插耳機就出佢，上網搵唔少相同情況但冇解決方法

我知iPad先有 但係我應該一早off咗
一直都冇 上網睇係siri suggestion

最好就係siri & search入面 落去熄埋Netflix

我已經好有耐性siri同埋通知逐個app熄晒，之後reboot 部機，情況冇變，雖然唔影響使用，但對強迫症患者係一種折磨

咁你等升埋iOS 12先
我就真係冇出過

話說係升左11.4.1先開始有

話說都幾正 shuffle又得loop又得 仲有watch app

再唔係你而家升埋12

檢查完冇得更新

beta...

可以照換 早兩日有朋友91%去換

似係啦，又壞
6+個陣先壞過一次

拎去apple換電需唔需要洗機？

你叫佢keep data

我有啲歌由中文譯咗做日文

佢會話盡量

我試過 佢話一般唔會郁data
不過最後佢ripped touchID 直頭service unit

ipad上網點先可以轉返做mobile版面
用過safari同puffin都轉唔到做mobile版面 都default做destop版
最好有埋flash

想問下ITUNES 係咪可以BACKUP 晒所有SETTING 同APP?

想RESET部機一次

Everything

有冇人成日都拉唔到個control centre 上嚟

仲flash

我淨係覺得打橫果陣係難d拉

no 7

新iPhone出 過往既型號即減

等先陣先出 平800蚊

我SE touch ID sense唔到
天才都同我換晒成個display

重點係唔應該聽日買

提提你 iphone7同8都係得2gb ram

佢係前apple tv head
離開左apple
WWDC再見唔到佢

致蘋果董事會：

我一直說，如果我不能再履行蘋果CEO的職責和期望，我會馬上告訴你們。不幸的是，這一天已經到了。
我在此辭去蘋果公司CEO一職。如果董事會認為合適，我願意擔任董事會主席、董事和蘋果員工。
至於繼任者，我強烈建議執行我們的繼任計劃，任命 Tim Cook 為蘋果新的CEO。
我相信，蘋果最光明、最具創新精神的日子即將到來。我期待在一個新的角色中看到並為它的成功做出貢獻。

Steve Jobs

蘋果最光明的日子

9月頭買係咪就有機會退差價?
用緊部機開始不停reboot

有冇人上左pb8 之後3d touch 廢左

好似係發佈會前一至兩個禮拜買就ok

不過唔知係5S真係開始吃力定Moov app廢
有時聽無損上連登首歌會lag

PayPal targets Apple Pay Cash w/ redesigned iOS app focused on P2P payments

MOOV app真係好廢

就算係X,7plus
聽無損都會無啦啦跳針咁skip前咗首歌

咁雞

ssd 係正常的

6s plus 用緊最新ios12 beta

成日疾到仆街 有時會自己reboot

個個話慳電同順 我就

係咪降返落去好？ 點降

想問吓有無啲鍵盤係可以用自己啲相做背景？暫時試左go輸入法,仲有無其他巴打有用緊既可以分享吓？

iPhone X 256GB 差好遠wo

go 大陸

但係本身有得自己揀相做背景既keyboard 本身唔多，有中文輸入仲少 不過我都覺go唔係太好用無再用

停賣好似冇得退差價

好彩有咁多位IOS資深大佬提點 就用部弱雞野頂到呢日先買

重裝唔洗降

GBoard

唔該曬，暫時用落好啱用
唯一少少不足就係條Google search bar好大，如果無左就完美 感謝巴打

更新左既渣打係iOS 12 Beta 10 不斷彈app， 不唔到

呢個咩app?

咁重裝洗唔洗data 果隻？

之前諗住淨係用gboard英文，中文用stock 但之後覺得轉黎轉去好煩 轉埋gboard中文 不過lag到仆街 結果放棄gboard

用落真係唔覺lag,同原生差唔多,係衰在中文唔可以揀多一種輸入法

x2

宜家開始習慣原生。

好遲先發現原生可以長按地球，快速轉換輸入法，又可以有其他快捷方法輸入標點。

你可以去youtube 睇下示範。

利申：轉咗 iphone 一年

Stock 最好用係3D Touch

您用iTunes 就唔會洗，之前試過食電直接用iTunes downgrade 。 都係果句有風險

計輸入法，最好用係 android + gboard

附埋廣東話辨識，認字率 >95%, 認埋口語

iPhone stock 認書面語只係八成

利申：轉會 ifan boy one yr

點解無咩人用呢個？應該香港人整，好正下，有好多功能玩

加HK唔一定係香港架
e.g.AlipayHK

即刪！

想問下storage入面既system包括左D咩? 我部6+有時顯示有28gb 有時顯示 15gb ....

PB8出左

一樣，其他人千其唔好update

部iphone x 要換翻新好sad

Google 頭幾個結果已經係有人問原本有裝既htc機點刪

iPhone X 激死我啦！係就同iPhone 4.7” 差唔多大細。
諗住可以用一隻手拎，可惜iPhone x 太重，最後用兩隻手

用剩好少位嘅話ssd係會慢到龜咁

up咗先見到

x2

用咗玻璃底 又一樣嘢易爛

所以話 容量真係唔慳得
仲慢過sd卡 好似係TLC模擬SLC 所以先咁快 一唔夠位就模擬唔到SLC

用埋d 中國玻璃

練下握力啦香港人

performancetest mobile

我覺得Android 隻 混合中文鍵盤 先最正，
倉頡速成拼音英文都喺同一個鍵盤打到唔駛轉，係差在冇emoji

因為用黎輸入帳號、密碼，所以我只用 google, iPhone 做的輸入法，安全啲

重的另一原因係機身長咗

可以 scroll, 整咁長做乜春？

有冇人可以用Photoshop 整下iPhone X 如果整成16:9 會唔會好柒

cut 到 iPhone 7, 8 咁，已經 ok la

ipad mini2行緊10.2.1上唔上12好

音樂bug 又出現。
開某d apps 如香討，有時會停

發佈會日期幾時先會公佈

電話photoshop整所以樣衰少少
16:9會好on9

唔知你個比例準唔準，不過真心柒

但18:9 變左睇片柒
有黑邊

64gb 改裝256gb 差不多半個月
效能都仲ok

師兄可唔可以再share華強邊間改256?

渣打apps update 完 ios12 就用唔到

唔好意思 第一次買mac想借post問下有冇人會去豐澤個d電器鋪買？如果有嘅話佢地會唔會有得用edu個價買同升spec

個新版除左介面無野新過
用唔用都擺

最慘有時睇片想開full screen但係又食咗字幕

唔好玩啦 edu係去apple/跟學校買

冇
要apple store

咪又係囉
明明M字額已經局住比佢食左一忽走

而家我入唔返
手快up 左

唔洗覺得可惜
根本無功能/用途既廢app
連信用卡儲左幾多回贈都睇唔到

唔該巴打 好彩睇到 唔升住

X2

扮工巴打介紹檔野真係掂

我用到喎 db10

但x真係唔易爛
利申： 用8+

而家等新機出就換呢部比老婆

一樣質料 唔好諗太多

你點知？

no
睇下drop test

脷呻：8+用家慘不忍睹

Everthingapplepro: "This is the most durable phone I've ever tested... "

點解？

脷呻：當時基於各種原因都係prefer 8+多啲，所以無買X

電子野不嬲有新就玩新
apple又唔似其他手機廠咁出d噱頭野
基本上成熟先會推出黎

[q uote]電子野不嬲有新就玩新
apple又唔似其他手機廠咁出d噱頭野
基本上成熟先會推出黎[/quote]
只係技術／hardware上成熟
btw 8+唔係冇優點嘅

8+算係呢個design 嘅 final form, x 仍有未完善嘅地方

至少8仔都叫解決左彎機、吸塵機mon、電流聲、機身養化呢d on9問題

呢堆問題其實只係series of isolated event
最多只係氧化同彎機有因果關係

塊玻璃，有套根本其實唔係問題

至少散熱方面8+好好多

我覺得我部8+除咗個款out啲之外
全部都好好
如果Apple仲會出呢個design而個spec又唔會同X差太遠嘅話
我可能會繼續買呢個design嘅機

我希望佢繼續出5s隻design
真係到今日都覺得好靚

頭先同friend食飯
成圍人都用iPhone 6/7/8系列
零零舍舍有個人拎部SE出嚟
嗰下覺得5s/SE個design真係好靚好型

老實講如果真係出5s design嘅M字機 我都可能會忍唔住

你有咩係忍得住

真係要講就..
Pencil
iMac
ATV 4K

Macbook Pro 2018呢

chock 子我都會陪你， 依家用8仔都唔係幾渣得慣

6s 真係 吸塵機

淨間iMac出pro motion你實衝

最新呢個PB真心食電....DKLM

諗緊
部Air頂唔順

本身部pc都少用 用Air仲多

間歇性疾機真係

有次緊急用疾到想扔機

渣打app up 完一開就彈app

巴士公司apps 永遠要用就

一樣. 巴打有無JB到.

SE2 Xs Xs Plus

無啦
不過升左上db

咁即係垃圾渣打問題

大=X 6.5
小=X 5.8
中=6.1

有大買大

All in

我唔信你會忍得住

5s直接加M額分分鐘20:10ratio

18:9 = 2:1 = 20:10

6.1 LCD iphone
用A10 CPU但支援Faceid ?

btw 啲負皮狗有理無理都負

咁你係抵負皮wo

仲諗緊買唔買比老竇老母好
如果A10就真係唔掂喎

ios12係唔係用唔到hsbc app

啲負皮狗俾負皮俾到我已經無視咗

我正常冇問題 兩三個PB前都用到

蘋果特登整 cheap部機

X 好好多

咁都賣4000-5000蚊....
我用緊iphone 8 plus都覺得apple有冇搞撚錯.

下代X應該係

我覺得以Apple作風差唔多
6.1比7仔多個face ID+新design
而7仔預計會減到$4000頭呢個價位
咁6.1賣$4000尾5000頭都差唔多

話唔定叫 iPhone 7S, 唔係叫 iPhone 9

如果係呢個spec同價，我覺得係用黎吸引比唔多錢但要黎威既人

你地會買5.8吋定6.5吋？

6.5

冇雙卡就唔轉機lu 8plus都可以玩多一兩年.

始終X系列有好多野未成熟

除左散熱同直視face id，我覺得唔差

九巴app更新

睇下spec差幾遠
如果純粹mon size分別/分別唔多
可能會買5.8

都啱既

6.1用A10

但講真如果我部8+冇穿冇爛嘅話
多數都會用多一年
電子嘢兩年換一次比較好

咁face ID解鎖範圍 角度 都係同行中最TOP既...

6.1如果用A11/12貴幾舊/千幾
大家又會嫌貴㗎喇

我想問x 玩啲3d game會唔會好熱

九巴apps終於更新咗 唔會彈apps同支援iPhoneX

睇佢散熱點搞

btw同埋如果用A11 就起碼同8plus/X減價後差唔多價

頭先試search咗十幾條路線
未發現彈app

係好撚熱

萬屌成材？

加埋Adblock一齊用一流

狗巴竟然係12正式之前生性

我寧願佢5000-6000呢個價位用A11啦
iPhone SE 當時都係用6S個處理器啦而唔係用6個粒
唔明點解要用舊一代嘅A10
Btw 希望唔係真係用A10啦

點解我冇得更新嘅

估
$2000 SE（如果唔收皮嘅話）
$3000 6s（如果唔收皮嘅話）
$4000 7
$5000 8
$5000/6000 6.1（視乎用A10定A11）
$8000 X 5.8
$10000 X 6.5

SE個成本少咁多 又唔洗重新design 仲要細mon

如果6.1用A11而又平嘅話姐係玩鳩8plus同X

要趕係出新iPhone之前update

仲有部 iPhone 9,7

應該唔係 6.1 LCD 嗰部

屌 真係百屌成才

巧滾動

我估iPhone 7反而有機會斷 剩翻iPhone 8比人揀
之後iPhone 7遲啲redesign 做SE2
跟手用埋堆A10 同 X個無邊框設計

6.1應該係6088/5988咁咪ok囉 始終佢單鏡再加LCD 其實都cut左好多cost la

我都係覺得gaycook係會落A10比佢

32:18

唔好呀

其實啲ratio唔約係有原因
例如18:9雖然可以約成2:1
但keep住寫18:9就好易睇到係長/闊過16:9
唔洗將個2:1乘大佢先睇到

更新左 好正

粒u 最少要用 A11 啦 頂！

睇下到時face id反應快唔快

如果同X差唔多 就證明粒A10仲可以谷勁d

想要A11+M額+平=執舊X貨尾

打機好似真係大機好啲，我用8plus 都係微暖，跟著覺得太大部，轉左用8， 玩3d game要開省電模式，有啲後悔轉細機，雖則單人用好爽